李桂華見記者 -- 華仁書院土製炸彈案

警方有組織罪案及三合會調查科（O記）拘捕一名男子，涉嫌串謀意圖傷人，今（22日）午5時半交代案情。消息指，與傳統名校香港華仁書院去年底發現土製炸彈案有關。

急需主導輿論抵抗李桂華恐怖主義

全香港 大學、中學、知識分子都係反中亂港

相信被捕者同一個團夥有關,除電路板外,亦有兒童色情物品

一見到阿華仔個認真樣就好想笑

又兒童色情

識野
上年430警慌會時, 條友坐都坐唔定, 成個on9仔

動物界呀叻

係咪求其拎舊木包幾粒電池 就係土製炸彈?

人格謀殺嘅嘢嚟嚟去去嗰幾招

Btw 武士刀呢

推

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，昨晚約10時，警方於秀茂坪邨拘捕一名20歲男子，涉嫌串謀意圖傷人罪，並持法庭手令在屋內搜查，發現一批電路板、製作電子儀器工具、胎釘及150張兒童色情物品及7段相關影片。

放得係港華個個位, 原意係咪想炸學生先?
咩野人先想學生死?

戇撚鳩又屈CP, 好撚野

加多個甘大枝盒呀~

全部都咁岩犯重罪，咁岩唔要律師，唔公開反駁

全個過程除左得個無火氣既樣

任李桂華講

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華連續兩日見記者。警方指昨晚持法庭搜令於秀茂坪邨以串謀傷人拘捕一名20歲男子。

警方於行動檢獲電路板、軚釘及兒童色情物品。電路板的設計與去年年末於香港華仁書院外發現的土製炸彈極度類似。

警方估計被捕人士於「屠龍小隊」中擔任設計及分發的角色，會繼續調查與早前炸彈案的關係。

#香港新聞

CP

150張兒童色情物品

當年有個白警又係比人屈兒童色情物品

噏乜都得

黑警話乜就乜
總之鳩拉香港後生

施sir

2019年7月21日
元朗有恐怖組織策劃白衣人於元朗港鐵站恐怖襲擊

警方估計被捕人士於「屠龍小隊」中擔任設計及分發的角色，會繼續調查與早前炸彈案的關係。

又係估計 我估計李狗IQ唔過20

人格謀殺

唔係都屈係
藍絲曱甴士氣大增

又屈CP

暗戰

CP都屈埋

CP真係最撚好屈 15歲零11個月零29日同16歲零1日嘅女性身體其實可以點單憑影像分辨到出嚟!?

蘿莉h漫

用 linux 一定屈唔入電腦

肯定啦

呢條撚樣喺呢幾個月日日訓身度劇本幫自己升總警司

最弊膠過CCTVB 呢

up得就up 我只信被捕人士係真手足同係有心人 其他一律唔會信

又唔見阿十一哥有事

可能人哋aims光頭狗個位民族英雄

每次都係cp, 黑警有無新招

電路板的設計與去年年末於香港華仁書院外發現的土製炸彈極度類似
會咁傻唔清屋企?

喱樣最易屈

如果十一哥當年有骨氣企硬唔跪 佢依家都應該就快出返嚟堂堂正正做返個人啦

開始批鬥地主同知識分子了

唔跪都唔叫佢十一哥啦

D

突然諗起
我懷疑 只係懷疑
手足話’我冇嘢講’ 可能比黑警屈唔要律師
手足記得有咩事一定要話 我要見律師
之後當然係冇嘢講

如果可以請廣傳

又屠龍

咁即係話果隊人已經比人起哂
執屋扔野換電話基本

狗講就係咩？

公道講 李大導啲劇本有創意過CCTVB果啲膠劇好多
每次有記者會開就知李大導又有破格創新嘅超現實劇本出爐

可惜佢真正身份係執法人員而唔係大導演

屌
睇黎一國一制後
想用終身監禁黎對付手足

民記係味收左皮 真係要輿論反洗腦啊

由上數落去第2張圖係上次華仁搜到嘅
唔係今日搵到

又自編自導?

不割席

作左幾個月終於嘔到個故仔

冇咩好笑
隻曱甴呢家係好威

可能求其證物房搵D野出嚟

好流wor，咁想屈炸強？
得電池手機膠紙

呢啲case通常被捕人就係手足 但堆道具同劇本就係李大導自己包辦晒

我見到張土製炸彈圖

屌你老母電沁黎既喂

玩Arduino係危險人物

又學到嘢,記者朋友可以每次都問下呢D案有冇機會係警謊自編自導,唔好比人抹黑狗隊

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

狗噏華

高達呢

局長落order spin 去恐怖襲擊

堆圖就東方嘅
唔擺頭唔擺尾就你自己思考

Yijin engineering

仲講屠龍小隊😂

驚入唔到罪屈埋有cp?

智商有無30?

屌
係咪話係學校門口搵到成十公斤定八公斤炸藥
但係話車個炸彈番基地先處理嗰單

你估人人都鍾意放包粉在副架位櫃桶咩

佢咁有信心唔爆

仲有輕輕搵左 係一個實驗

仲有大炮

樓主煽動罪

一日李桂華，每日生豬肉

焊槍都沒支
咁整條鐵咩

屈開暴力同色情架啦 仲咩方面屈吖
啲藍屍成腦都係關於呢兩方面
唔通話佢唔孝順父母咩

李桂華係咪就係個攝影師？唔係佢點知相中人唔夠16歲？

警方在連月接獲多宗土製炸彈案，有組織罪案及三合會調查科經深入調查後，昨晚(21日)10時許掩至秀茂坪邨一單位，以涉嫌「串謀意圖傷人」拘捕1名20歲男子，警員同時持法庭手令搜屋，檢獲一批電路板、製作電子儀器工具、一堆胎釘、150張兒童色情物品及7段相關影片。

據了解，被捕男子姓蔡，是香港專業教育學院(IVE)一年級學生，修讀關於機械的課程，同時亦是反修例示威者勇武派「屠龍小隊」成員。他負責設計、分發及供應炸彈電路板，其爆炸品知識來源仍在調查。

O記高級警司李桂華表示，檢獲的電路板是將無線電話接收到的訊息轉化成電流，然後經電阻發熱引爆炸藥。經專家檢驗後，證實與去年12月9日在灣仔香港華仁書院外山坡發現、一個近10公斤重土製炸彈內的部分裝置極為相似，而有關土製炸彈使用HMTD炸藥，更屬恐怖事件常用的炸藥。警方透過今次發現的裝置本身式樣，以及團夥經社交平台聯絡時透露的資料，確定其涉及華仁書院土製炸彈案，現時仍在積極調查案件，追查裝置與以往多宗炸彈案件是否有關，不排除之後有更多人被捕。

李續指，裝置如能引發爆炸，均屬定義下的爆炸品。根據香港法例第200章《刑事罪行條例》，管有及製作炸彈，一經定罪可判處監禁14年，如造成人命傷亡及財物損失，甚至可判處終身監禁。

你仲信狗隊嘅digital forensic!? 你都返去搵你個深水埗前女友啦

柒撚少陣啦 垃圾P牌仔

你以為佢哋去深圳真係食袋底撈

每個人都係屠龍

呢隻咁出名既五毛都無人識？

炸彈A結構相似炸彈B就話係同一班人做,
唔識炸彈野想問下上面邊一部分係炸彈?
電話連住電池+電路板就係炸彈有冇其他用途都會咁做自己玩下

民記！

上面幅圖都叫炸彈 著火都未必得啦

白痴真係有樣睇

on9 有arduino就當管有炸彈?
咁死啦 唔洗做fyp啦

他錶都犯法

//檢獲的電路板是將無線電話接收到的訊息轉化成電流，然後經電阻發熱引爆炸藥//
用電阻發熱黎引爆 唔好玩啦好嘛

又屈

11哥會唔會以過來人的身份出黎講2句？

仲以為南亞仔琴晚俾啲狗鳩拉咗。有冇打聽下你手足駛唔駛幫

以後邊個黑警手機係ANDROID 加有條USB線加有個尿袋，都可以入佢製炸彈

睇撚完張相真係戇鳩 全部深水埗華輝肯撚定有

啲狗弱智冇腦，見有紅色，藍色就以為係炸彈

典型嘅中國共產黨

又屈兒童色情人格謀殺 邊撚個信呀

香港文革啦！
唔洗返學啦！
好嘢

其實學校lab有呢啲野好平常咁chem lab都老屈得

點解佢唔考慮下拍喜劇 佢成就一定 一定高過宜家

點解成日屈child porn你懂的

收皮啦你

push

好似有區議員幫手搵咗律師

手足記得AV都要雲端加密，如果唔係李桂華條撚樣又屈多兩條

cp係咪入硬? onL9

不如錦問 係咪所有野都入硬冇得打?

李桂華表示，整個反修例事件越來越暴力，提到有人散播8.31太子站有人死亡的假消息，但永遠沒有人報警；散播新屋嶺有性罪行的假消息，但就以不應再傷害受害人作掩飾，沒有提供事件詳情。他認為假消息會成為仇恨的種子，難以證實沒有發生過的事情。

另外，他提到有示威者將警員「起底」，又曾設置路障查問每一輛車，他自己曾經過相關路障，在被查問前立刻駛走，指自己當時非常驚，認為相關行為對警員的心理打擊很大。

公職人員行為失當？

831點撚樣報警啊我屌你老母